呢兩日心口悶, 今日開始有輕微痛楚

唔知呢幾日咩事, 一開始行路就會左邊肚痛,停低又冇事 然後左邊胸口一直有唔舒服既感覺 , 好似有隻手係心口入面禁住我咁, 個心好重,個感覺好怪, 好驚會心藏病發,梗塞之類 我平時又好地地, 係咪因為近排成日食垃圾食物,例如麥當勞之類先搞到咁?

睇醫生，戒下成日食麥記啦，嫌命長咩

我會嫁喇

加埋多飲水，早啲瞓，作感冒病都會有呢啲病徵，不過都係睇下醫生先啦

ote]加埋多飲水，早啲瞓，作感冒病都會有呢啲病徵，不過都係睇下醫生先啦 [/quote]
THX,呢幾日D作息時間都日夜顛倒,淨係飲左一支水

有無話啲痛會傳去其他地方

有無食煙飲酒
幾多歲

咁就好正常，唔夠訓已經會咁